大家覺得今日有幾多人去？

100萬以上 正評
100以下 負皮